Cu 宗研interview討論

有冇人嚟緊in宗研？大家點準備

Master?

degree

Master's Degree

or

Bachelor's Degree

get some common sense okay?

sor
Bachelor

樓主，宗研係點我就唔知，但你要有心理準備入咗中大就會同上面條on9仔同校

陰公

巴打準備做全職教父？

冇資格做教父，頂多做神父

千祈唔好上咁多文研course

教父唔係東正教嘅神父咩？Papas

Heretics scum

教父係Church fathers,Holy fathers
神父係priest

好奇問，香港好唔好pay？我見希臘個到啲Papas唔錯

香港冇錢

巴打加油

神父都唔會做到

畢業做咩

其實諗住繼續讀上去